岩岩係IG見到呢條女又幾好波, 不過可惜係老江湖

借刀味濃

我係岩岩 你唔識我唔緊要 但唔好話無人識我 thx

我唔畀你咁話佢地

係